<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>https://natan-dias.github.io/pt-br/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language><atom:link href="https://natan-dias.github.io/pt-br/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Meu Blog</title>
      <link>https://natan-dias.github.io/pt-br/posts/</link>
      <pubDate>Tue, 30 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://natan-dias.github.io/pt-br/posts/</guid>
      <description>Em construção. Por favor, retorne aqui mais tarde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mim!</title>
      <link>https://natan-dias.github.io/pt-br/about/</link>
      <pubDate>Tue, 30 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://natan-dias.github.io/pt-br/about/</guid>
      <description>Olá, sou um Sysadmin desde 2005 e um DevOps Engineer desde 2018. Adoro trabalhar com IT a aprender sobre novas tecnologias. Atualmente tenho estudado Python e Go para me ajudar em meu dia a dia como Devops. Gosto muito de trabalhar com Kubernetes, Terraform e Jenkins.
Em meu tempo livre, costumo jogar bastante videogame e assistir algumas séries. Mas como minha esposa não gosta tanto assim de videogames, também gosto de passar algum tempo de qualidade visitando lugares legais e comendo em bons restaurantes com ela.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contato</title>
      <link>https://natan-dias.github.io/pt-br/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://natan-dias.github.io/pt-br/contact/</guid>
      <description>Siga-me e deixe uma mensagem:
Aqui está o meu LinkedIn ou me mande um email</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Curriculum</title>
      <link>https://natan-dias.github.io/pt-br/cv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://natan-dias.github.io/pt-br/cv/</guid>
      <description>Nataniel Dias de Almeida Link para o cabeçalho Mais de 10 anos trabalhando como um profissional de TI. Melhores práticas em ITIL e gestão de infraestrutura. Vasta experiência em administração de ambientes Windows e Linux RedHat e outras distribuições.
Desde 2017/2018 trabalhando com ambientes Devops e ajudando diversos times a implementar esta cultura eu seus ambientes. Gosto muito de trabalhar com administração Kubernetes, Terraform e pipelines baseadas em Jenkins.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projetos</title>
      <link>https://natan-dias.github.io/pt-br/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://natan-dias.github.io/pt-br/projects/</guid>
      <description>Alguns projetos legais que estou trabalhando Link para o cabeçalho We Became What We Behold Link para o cabeçalho Um jogo legal em HTML/JS que eu estou contribuindo, sobre Fake News e Redes Sociais. Dê uma olhada e jogue.
Versão PT-BR Link para o cabeçalho WBWWB - PT-BR
Versão em Inglês Link para o cabeçalho WBWWB - EN
Meu Github fork com a tradução PT-BR Link para o cabeçalho Github Fork - WBWWB</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
